今次遊行主題應該改叫「德國我來了」

唔係最後只會和理非散場